有無人有鼻敏感都養貓狗?

養貓之後好番

same
依家日日吸貓

養左兩隻，鼻敏感少左

有鼻敏感
但係對動物無乜問題
只係大塵/輕氣污染高既地方好唔舒服

有鼻敏感，不過對動物毛反而冇影響

係空氣局，差就發作癢到仆街

養左一隻貓，成屋都係毛

上曬癮

本身無事
養到第三四年開始黎了
但係都會攬住瞓
最多鼻塞流眼淚